# Рекомендации по запуску
### 1. Для корректной работы кода создайте файл config.py в папке new-project, в нем используйте данные по примеру config.example.
### 2. Что бы установить все библиотеки используйте в терминале: poetry update
### 3. После подключения виртуального окружения запустите python main.py